有冇人知吉野家D乾辣椒邊到有賣

吉野家(秒

個包裝寫北京制造

去支那搵啦

惠康有

去吉野家喪攞咪得

是但一個正常街市都有得賣，巴打幾耐無出街?